
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Conserver toutes les frontières , conserver tous les gabarits , conserver toutes les campagnes , n ' admettre la construction que parcimonieusement , autant d ' attitudes négatives que les faits ont toujours bousculées dans le passé et lointain et récent , et qui sont , pour une large part , on vient de le voir , la cause des difficultés actuelles .
No features found.


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Conserver toutes les frontières , conserver tous les gabarits , conserver toutes les campagnes , n ' admettre la construction que parcimonieusement , autant d ' attitudes négatives que les faits ont toujours bousculées dans le passé et lointain et récent , et qui sont , pour une large part , on vient de le voir , la cause des difficultés actuelles .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Conserver toutes les frontières , conserver tous les gabarits , conserver toutes les campagnes , n ' admettre la construction que parcimonieusement , autant d ' attitudes négatives que les faits ont toujours bousculées dans le passé et lointain et récent , et qui sont , pour une large part , on vient de le voir , la cause des difficultés actuelles .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 4 :: [ négatif, toujours, venir, difficulté ]
alethique :: 2 :: [ toujours, venir ]
pas_d_indication :: 2 :: [ négatif, difficulté ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ toujours, venir ]
marqueurs_niveau0 :: 2 :: [ négatif, difficulté ]
alethique_niveau3 :: 2 :: [ toujours, venir ]
pas_d_indication_niveau0 :: 2 :: [ négatif, difficulté ]
Total feature counts: 16


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Conserver toutes les frontières , conserver tous les gabarits , conserver toutes les campagnes , n ' admettre la construction que parcimonieusement , autant d ' attitudes négatives que les faits ont toujours bousculées dans le passé et lointain et récent , et qui sont , pour une large part , on vient de le voir , la cause des difficultés actuelles .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Texts
--------------------------------------------
adverbiaux_temporels::1::['toujours']
adverbiaux_duratifs_iteratifs::1::['toujours']

